殺狗就話怕中計，殺牛屌你冇問題掛?

燒佢老母 拆佢祖憤
如果阻撓見一個殺一個
一定要清算呢班死牛佬